遲左5日嚟m 。。。。。

我係1月6號嚟左m，然後同男朋友係1月28號有戴套再外射，事後佢拎左出嚟射落套到，d精冇漏出嚟所以個套無穿，然後就去左沖涼。1月29再同男朋友做多次，都係帶套再拎出嚟射落個套內。
app話應該2月6嚟m，但今曰都未嚟，計埋今日遲左5日，然後我喺2月8號都做左一次，都係有套外射，安全套冇穿，係2月4開始有d嚟m前既feel，係2月7日到而家個胸都有d痛，同平時m前一樣，我覺得我有d緊張所以遲左。。
係2月9用萬寧牌驗孕棒驗左顯示冇
咁我使唔使驗多次？

驗孕棒要完事後14日先準

中左 唔洗驗 留返D錢養B

如果咁都中
你覺得你男朋友會信個肚係佢架咩?

實中左

有帶套應該唔會咁易中 放心
不過我地唔撚係驗孕棒

帶套都要外射 好慘

大佬今日12號啦喎
你一定中咗一係收經

好多原因會遲
身體狀態。精神壓力
遲5日好濕碎

買支驗多次

嘜我個樣似驗孕棒咩

帶套外射 笑撚咗

真

上次帶套喺門口磨下都中左，絲打你無100%都有99%中

你果粒痔瘡遲左流M咪代表開始埋口囉,

驗多次啦,

應該都係中愛滋姐,

唔會有武漢肺炎, 放心

大家男人冇事既

好驚。。。仲未ready好

媽媽唔好唔要我

帶套都要外射

有個性冷感嘅女朋友真係慘過食屎

樓主，爆痣瘡≠m

遲5日就去驗孕
痴撚線

有醫生唔問 上黎問連登仔

有左 同我一樣

5日好少姐
你太緊張就唔理
我成日都係咁

平時你隔幾耐黎一次M, M期本身準唔準確先?
遲左黎M第一日已經可以驗, 如果第一次驗完係negative但都未黎
可以隔7日再驗, 再係negative的話有BB機會好微

如果太緊張自己未黎M反而會令佢更加唔準時
放鬆心情先, 同埋忍下暫時唔好有性行為

唔扑野咪唔洗煩lo

你太年輕了。驚就埋再做。

未來十四日最關鍵

落超市搶定紙尿片。要快。聽聞d人當廁裝紙用

樓豬幾碎

男人唔會黎M的，唔駛等啦

乜我哋個樣似驗孕棒咩？

CALL 定

戴套再外射喺AV睇得多，概念係畀你同我知男優射咗從而代入角色 - 自己都射
原來現實都有人咁做

睇到我都好R頭

媽咪

如果你講既野都係真
你應該有左手，但唔係你男朋友既

講真，5日真係少事
我女朋友大部份時間都好準
但可能一兩年都會有一次遲左

我哋係驗孕棒呀，你無事呀

爸爸唔好唔要我

我遲咗兩個禮拜添啦

利：單身

未見過大蛇屙尿，個5日好少事

戴套仲要外射
慘撚到

仆街 我建議你可以同老豆老母講定先啦

我都遲左就快10日啦
唔怕~

戴口罩啦

但係佢係射入套裡面wo ching

是撚但啦

生左出黎唔洗煩

大把女仔四季m啦遲五日可能壓力同情緒影響姐

呢兩日再試下驗

我之前食過中藥影響m嚟

心情緊張都係一個因素

起底
假膠

男人老狗第一日冇m到？

個b吾係您㗎

你幾歲

Sor，我以為掹出嚟再除套先射
咁掹出嚟，戴住套射，真係好慘

遲5日好閒啫

平時經期準？
遲5日冇咩嘢
遲一個月就話...

媽咪唔好唔要我

小學

戴套外射，中嘅機會仲難過我會中出林鄭

樓豬中學未畢業？

嘜❌
乜✅

帶套外射都中 咁真喺整定喺你

冷靜d 遲半個月先算啦

男人係唔會有BB

依家先識驚已經無意思啦

吓我雙月經 平時fluctuation可以有兩個星期

基佬都m到？

帶套外射係咩玩法

咁似數學題既

更年期停咗經啦，以後唔洗再等。

做媽媽

屌 咁撚驚一開始就全程用套喇

你都開咗喺波台啦

戴套都外射？ 咁安全

我有

巴打有心，多謝

男嘅點會黎M

戴套仲要外射？

拎左出嚟射落套到

？？？？？？

好mean

小學常識堂有冇聽書？

半年無黎都試過

應該緊張先遲啫 我試過遲成個禮拜添

笑l死

起底
派膠
Blocked

請使用不推文

外射唔戴套同內射冇分別

顏射掛

帶套點解要外射？

帶套外射都中 咁注定有bb架喇

我有兩次扑完都遲左十幾日嚟M 有帶套 冇穿 真係有扑果啲月份先係咁 條仔仲驚到兩次都同我買左兩枝驗孕棒驗 佢驚個樣真係好可愛 但散左了

正想講
我唔帶套外射左5年都冇事
（其實我係咪死精？）

好撚正常我試過遲左成大半個月

恭喜晒

拉

佢係全程帶套，你有冇睇㗎

冇事的

可能驚前列線液受精

連登仔咪醫生

1999

兩個爸爸

屌 試過遲黎十幾日 你月經不調

媽媽 唔好唔好我

屌你老母萬寧

嚟遲姐 不用怕 好多因素影響

我都係有扑啲月份會遲啲 係咪扑野搞到荷爾蒙亂啲

你驗左無就無，唔怕

我都無套咗兩年都冇事
M前M後會內射

巴打

做媽媽 世上只有媽媽好

連登仔個個都係文字驗孕師 你依家先知？

樓主通常著衫沖涼

真?

五日好少 我遲三個月都試過

真 一向準時嚟M

中出都冇事？驗驗好喎

平時外射